成班都on99，人地都動議撤回啦

我屌你老母呀！咩叫
五大訴求，缺一不可呀！
佢動議咋 未撚係撤回呀
就算撤回咗又點撚樣呀？
唔撚記得d狗打人打到傻撚咗？

咪撚再問袋唔袋呀
唔撚袋！唔撚割！

一日唔為死士同義士取回公道
場運動都唔會有完既一日
各位手足 我地今日行到嚟呢一步唔簡單
係犧牲咗好多人既前途、時間、心力、金錢
先至嚇撚到個正苦有今日既決定

咁即係代表咩呀？
即係代表我地做緊野無白費！
嚟緊要做既
係更加大力宣傳黑驚既濫捕濫權暴力
鄉黑同黑驚點樣無差別打9市民

光復香港！時代革命！
五大訴求！缺一不可！
香港警察！知法犯法！
香港人！加油！

推

林鄭宣布撤回送中條例的六大陰謀

快啲同我入黎睇曬佢

建議死線攻擊中資企業 增加籌碼 如果仲係會回應 增加破壞程度

唔撚囉返幾件警畜祭旗 點消心頭之恨

冇人會收貨

動議咋屌你老母

7婆係咪唔識字
五大訴求呀

不過好擔心左膠班人收貨

以為咁樣就可以淡化黑驚暴力？
今次我地香港人齊撚過孫悟空

Keep撚住每晚10點窗口大嗌！
Keep撚住個個星期去發夢！
Keep撚住整文宣推上國際！

五大訴求(1/5)??

唔好開心住，有傳言:
"根據規程：要撤回就要喺二讀程序中動議撤回，大家要留意，政府出嘅動議係唔使經「分組點票」，即係話，若果復會後，呢條條例嘅撤回動議喺「地區點票」下被否決呢，即係會繼續二讀

香港人，我地冇贏過，唔好比條佢呃到

而家應該係中美貿易戰，中央開始驚，所以要做d野比美國睇，但要留意林鄭只係動議徹回，到時議會上會唔會班建制派又否決動議，互扯貓尾，好難講！"

毒蛾分分鐘彈弓手

光復香港